{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에이스펜션(잔디족구장&베드민턴,스파,넷플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者同伴時や青少年同性の場合は、保護者の同意がある場合のみ入室可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設のご利用の際には損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの料金と料金表が間違っている場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 予約の際の特典としてスパ/ジェット機利用と客室内バーベキューなどを提供します。 各施設の利用時間と注意事項を熟知してください。 客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 ペンションの前には屋外プールが運営されており、ご利用の際の注意事項を守らなければなりません。 ペンションの駐車場は最大40台まで収容可能で、降水量によって渓谷の水の水深が変わることがあります。 ペンション周辺には遊歩道や登山道があり、様々な観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者同伴時や青少年同性の場合は、保護者の同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設のご利用の際には損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの料金と料金表が間違っている場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の際の特典について教えてください。",
            "answer": "予約の際の特典としてスパ/ジェット機利用と客室内バーベキューなどを提供します。"
        },
        {
            "question": "どの施設の利用時間や注意事項を把握しておくべきですか？",
            "answer": "各施設の利用時間と注意事項を熟知してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には屋外プールが運営されており、ご利用の際の注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何台まで停められますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は最大40台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には遊歩道や登山道があり、様々な観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 812
    }
}